宜家對家用人海戰術，要諗計拆

宜家對家用人海戰術，要諗計拆
宜家好似北韓打南韓咁，中共用人海戰術打美軍

最慘我地係無裝備一直捱打，宜家仲要少人過對家！

Hit & Run, 咪守陣地，講左十萬次都無人聼

佢地有大陸緩兵 一定喺快閃 地鐵又唔安全

其實Hit都冇hit

死都要圍狗屋，圍到防暴出黍清場又跑唔切，經常落單俾狗撚

係咯，唔明有乜癮

唔講咁多
搵日火魔法狗肉放題

其實d狗突然跑咁遠離開陣地，如果中途有陷阱佢地會好危險，好擔心佢地安全

唔好諗住贏, 係要諗住唔輸.

對住解放軍, 我地輸梗架. 唔可能贏, 贏左下次佢地會更多人, 更多裝備.

重點係軟目標, 做左野, 就要走. 如果無得走, 就唔好犯事, 佢拉左你, 都無野入到你.

呢個係長期戰, 唔係講笑, 至少打到2020立法會選舉, 基本上係走唔甩

要停地鐡唔俾地鐵運狗 ，佢哋移動太快